影到有條友入左吉野家食飯

由於未3點食午飯既關係，所以去左吉野家食，
當然係因為我窮啦

個人比較重視效率，當然使用高科技售賣機👌

吉野家下午茶分為“下午茶主套餐”, “推廣系列”,
“精明之選”。其實我唔係好明點解分3個分類，大概個意思都係“貴”，“無咁貴”同埋“唔係好貴”，而食物個分別只係嘔飯有蛋，同嘔飯轉嘔麵，其實點解唔似南記咁，個選項係逐件item加上去再計錢呢？

例如我要嘔飯加溫泉蛋為例，個禁制次序係
牛肉>飯（26蚊）>溫泉蛋（+4蚊）
咁就唔洗走左十幾個套餐，睇到眼都花喇

飲品分類有成十幾種，但係由於我控制成本當然簡最出名既日本茶啦
最後我簡左小嘔飯，比錢，多謝26蚊

比錢方法有3種，八達通， 微信支付，支付寶
由於後2者都無提供免費午餐，
所以最後都係用八達通

比完錢部機就會印單出黎，去呀姐到等叫 number
就入得房架喇👌呀唔係， 取得餐架喇！
提外話，知唔知Kiosk點解？其實係電子銷售亭

因為今餐係食日本野啦，所以我都係簡筷子黎食
原汁原味嘛

登登登（高音）登（低音），
個餐大約係咁（鬼唔知）

提外話，原來野菜牛肉飯依個月16蚊呀。。。。。重要有可樂送，還番10蚊比我呀。。。
各位下次食就記得攞左張野先買喇

介紹大家一個食法，就係去取餐處問呀姐攞一個叫做“嘔汁”既東西，（千奇唔好叫“牛汁”）
聽講依個汁可以將個飯提升到第2個層廁，
大家一定要試下！

咁個飯有咩呢？ 等我試下先
嗯。。。係洋蔥黎

嗯。。。係肥牛黎

嗯。。。同埋飯

唔好意思，差d影到人地
咁個飯好唔好食呢？？？？
咪吉野家牛肉飯羅，有咩好唔好食呀？！
有邊個未食過呀？你想我打咩食評姐！
食神呀？ 黯然銷魂飯呀？

好，到日本茶。。。
嗯。。。。係茶黎

由於係日本茶黎，所以我用茶道再品下佢（見上圖）
嗯。。。係無分別既

順帶一提，吉野家依加好多都有電位 usb位，如果個個買一個下午茶差住電坐4 5粒鐘既話。。。當我無講過！我唔唔係鼓勵呀，我只係突然諗到

得得得，我知規矩

鐘意既就like,同埋訂閱我既channel,
唔鐘意既share比你個fd聽有幾唔鐘意
我係你既藍店節目主持人，米高堅尼
搵我：

巴打你帶手足去金鐘m記食真係走得太前
依家番黎仲食吉記
咸能咗

屌你老母，賣廣告阿？

支持食評

金鍾m記搞手都出返黎

屌你老母 $44食個狗飯就死能番出去啦

Sor 邊到可以食人飯

小妹食燉 不知幾能爽

屌你老母 又一條5毛狗

條友做乜鳩？

M記搞手好耐冇見

On9? 不推文

死毒拎冷係風趣

屌你食完麥樂雞去食吉野家

金鐘M記聚會搞手嚟

又幾撚好笑

連金鐘M記聚會搞手都唔知，睇嚟連登真係好多新會然

樓主點影？
有份食

拉

已經影左你大頭
再俾我見到你去藍店 我就po你張相上連登
問你怕未
睇你以後仲敢唔敢去藍店

呢間之前唔乾淨

原來樓主仲在生

樓主影自己係想輸民意？

笑死
笑緊你班垃圾屌人影大頭呀
食吉野家班垃圾仲話自己黃

奇文共賞：

唔食藍店係苦行嚟

-0-0

我要批鬥樓主
有冇人跟機

邊撚個呀又係條傻鳩
冇錢出嚟搵人血饅頭？

好鍾意你呢種反社會人格
啱㗎啦撚下班傻尻lin登仔 食個黃店就當自己革命英雄咁
成班白痴仔

don’t make stupid people famous

有錢我賣呀，最多分番d比你喇😉

笑死
好波

錢呢
我都想有5毛分

手口如二

我都知唔係咁好笑，咁人要warmup架嘛

實不相瞞，自拍黎，靚仔嗎

好撚高汁

好型
幾時搞round 2
吉野家聚會

民意無輸定贏，係你有特定劇本先會有輸贏

😂😂

食藍店都係黃啫

-0-0
輸啦

好文一推
決定聽日去食

如果 分甘同味又點睇

唔屌到樓主跪玻璃咁點？

你同啲藍絲有咩分別？
咪咁乞人憎啦
好討厭呀

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

要批鬥樓主全家先得

甘味你老母
甘露叫你老母脫衫出街俾支那人屌

有錢就會，我們要在地上說話

影大頭呢啲行為真係反感到黃都變藍

屌 又嘈...
做啲有意義嘅嘢啦

邊個係樓豬

唔撚死心

彈出又彈入
即時變黃又得
突然變藍又得
得左

唔好批鬥人啦
想多個敵人咩

下次想要富臨同楊明燉湯食評

你講句光復香港 時代革命 咁cctai軍師就會入黎幫你護航 大家一齊嗌 我有權 食藍店

同藍絲有咩分別？

笑撚到我
左膠扮大台

好長冇睇
個總結係咪相由心生?

無人想知

出少句聲當幫忙啦

然後樓主會話我有言論自由 講咩都得

戇鳩當有趣

負評嗰班係咪批鬥樓主 想少個手足多個敵人啊 識唔識拉攏啊 正評鼓勵樓主啦

做乜撚野

戇鳩當有趣食吉野家仲要懶係風趣，一路睇一路打冷震

樓主有飲食自由，唔可以批鬥佢

食返吉野家先

啲人惡撚過共產黨
食個吉野家都屌

柒頭

又話跳樓？你老母比狗屌呀

浪費我30秒

咪係
有冇左膠出黎幫樓主護航
點解咁多負皮嘅

搞撚笑
7218311101咁多咁事
勇武私了汽油彈唔反感
因為影大頭反感就割
你訓撚醒未？
依家係藍絲幫襯藍鋪助養黃繼續被打壓
屌你班狗殺人強姦都未割
你條撚屌輸民意左膠收皮啦

真係重好意思

樓主高質

認真 師兄睇路 燉湯真係完全冇味
啲餸又少 啲汁又真係食得屎
藍店黎講真 真係好撚難食
利申半年前食過一次 唔敢再食
唔講政治立場真係完全屎黎

班-o-o呢 而家連登手足咁批鬥 偽黃/中立樓主要變藍了

好吸引
即刻去すき家食番個嘔飯先

樓主影到半個人
撐唔落

班左膠死曬去邊

走得太前

計埋政治立場都係屎

我知係金鐘m記搞手，咁又，真係唔撚好笑囉

收到風樓主原來係手足但係太窮只可以食扑野家，大家唔好再負評了

p

樓主有冇用現金卷啊？

介面同金拱門一樣垃圾。

靚仔到

siu4 樓主俾成班傻閪diu

食吉野家又點喎？
我平時十次有九次食黃店，間唔中食一次藍店都要屌？
大把細佬冇飯開要逼住食藍店咋，你知唔知呀？
逼人一定要食黃店，你係咪想好似日本社運咁收皮呀？
仲要影人大頭，令啲中立嘅人反感㗎！
輸民意㗎！
咪再嘈啦！分化撚！死五毛！

??

10/10

我記得有張圖
金鐘老麥班手足比人笑左成年
然後我地走左上街頭
Blackbloc full gear
兩張相既對比好大
但我地都唔好忘記初心

我琴晚食完富臨。。。。。

幾時搞次富臨聚會。。。

依個唔錯
我估應該係

連登都幾多蠢人
見到呢d make noise既nobody大家唔該無視啦
仲推到上熱門

然後自己推埋一份

樓主真係柒頭黎

-o-o
輸民意 比樓主走啦！

樓主好橙

Ching 心水青

八達通可以提供免費午餐而後兩者唔可以？？

咩意思？唔明

我都有post
比班兒登仔屌到飛起
雙重標準 龍門任佢擺
我地圍爐取暖

［突發］5:0喇！大家最愛既泛民議員食藍店

高汁到仆街

連登真係好多顛佬

睇左啊
勁好笑
左膠多撚到

認真，手足
你咁樣幫唔到件事

好多人會更反感

你直接解釋點解影藍店人大頭係可以接受仲好

樓主你咁做有咩意思？

樓主好波

拉
屌你老母你對唔對得住前線手足

推

我理撚得你係邊個都好啦 出少啲膠po當幫手 唔該

吉野家咁污糟 食死人 驚唔驚入你數？

好過你只係識網上勇武文宣狗

柒撚懵懵食甜筒

幫拉 屌你老母

樓主前線嚟

位唔是咁出的

btw睇到好想食牛肉飯 聽日去食加騰屋先屌你老母

係到互屌，弱者抽刀更弱者
對得住荔枝角手足咩？

諗下點嬴唔好

其他食藍店又話自己係黃
話窮冇野食冇辦法之類
唔好影大頭相會輸民意
既兒登仔又對得住前線手足？
寛已嚴人 龍門任你擺

樓主用自身做法證明
成班兒登仔就屌
要屌就屌唔比影大頭既偽黃啦

黃絲

乜原來荔枝角手足唔介意啲人食藍店

做多左

妖，想影咪影囉
冇人阻到你哋
咪一日開幾百個 post 得唔得

咁啲手足食嘅私人餐係來自籃店又點計？

樓主點解咁樣衰都有自信擺自己個樣上嚟

咁點解要屌樓主呀
樓主都係手足

我餓死都唔會食
但有時會搭黨鐵

唔介意你哋影藍店大頭
但我建議你哋可以宣傳下
呢間係藍店，要食食對面黃店

然後先影

其實咁做有咩意思...

影大頭輸民意我先唔影

On9無藥醫

認真討論就咪派膠啦

其實點解一定會識得佢 係咪記得無謂嘢都可以認屎認屁

請問佢係又點 有乜關係？
on9仔

收皮啦柒頭

部濕鳩機唔收Paywave?

我本身都冇話支持影大頭
但係啲左膠真係不知所謂
方死仲去藍店係自己友

屌撚到應一應

Same 明唔明點解藍絲會屌我地 根本我地呢邊 都係迫人做黃 唔比人地有其他政治立場 咁同暴力藍絲有咩分別。一個社會 點會100%一面倒支持政府/反政府呀講真。
醒下啦 自認黃絲既手足

支持

g持樓主，我聽日都去食

聽日見

支付寶都無優惠咪唔用

無呀， 純粹想氹下你哋

分甘同味唔用呢個甘同呢個味仲可以用咩

我食元氣

可唔可以食埋元氣

唔好再推

知金鐘M記係乜事咁所以呢 好威？

又戇鳩又食藍店唔屌得？

咁似啲小學雞見到中學雞就出哂水當係神咁拜成個低能仔咁

有d貴，我睇下有無攻略

ching好勁

連燈小博士

好彩有你廢寢忘餐放棄社交一日廿四小時上連燈

mark住每日邊個出過咩post

如果唔係好多連燈偉大事蹟就會失傳

連燈史官請受小弟一拜

睇見你嘅文字

就好似親歷其境見到你個人一樣

feel到你一路打字

嘴角微微揚起

意氣風發果個樣

頂 咪講出聲啦

ching

你係咪夜晚搵鬼果條友？

咁又點 一定要識佢？on9 post 照屌

我user id就34876 大你少少咁啦新會然

米高堅尼
完全封鎖

ching你真係柒左小小既又
你話賭撚果d就話唔可以唔識姐
呢個傻閪識唔識都罷啦

你終於出黎
今朝先睇完你以前啲po
估唔到今日你會開返Po

g持巴打

屌你啦

高科技野我無呀，緣分到就自然有

笑點係邊?

哈 食藍店仲藉口多多嘅人又對唔對得住前線手足呀？小朋友

睇到個柒頭都唔開胃

大大力懲罰卜野家

屌你老母

一早應該由得你死算

班攝影撚一路睇一路谷住道氣

樓主都幾戇鳩

咁怪得咁戇鳩

.

新抗爭口號

我有權 食藍店

好想食牛丼，聽日去加藤屋頂一頂先

show blocked user - 米高堅尼

最後果張笑到仆街

左膠真係好頂癮
叫人唔好影大頭批鬥人
轉頭有人po自己食藍店就一車車出黎屌

好撚醜樣 又肥 諗起呢班咁上下樣既金鐘m記連登仔平日係連登對d女品頭品足我真係笑到標眼淚

笑到癲

個人唔支持藍店

但你食藍店食得咁出位 抵我比個正皮你

要私了

聽講政府請左班打手, 原來係真既

又話食既可能係手足黎 而家又唔同講法
屌邊邊架

Ching

屌

連登全部都係鬼

笑死人

樓主犧牲小我

On9

而家唔binc啦
仲提

各位記得入去佢個YouTube 檢舉啦

笑撚到仆街 屌

你食ok嘅不過會話句樓主老母比狗屌啫

真係寧願你去食19美心都好過吉野家
至少美心都無炒9啲黃員工
(但都係唔支持食藍店 只不過係如果要二擇其一
吉野家係無啦啦炒9咗人哋marketing公司嘅員工
最大問題係個post係無講過死黑警天滅中共乜乜柒柒
純粹解釋粒嘢叫竹輪唔係叫獅子狗 咁就炒9人

以前好鐘意食吉邊 一星期起碼食一次
自從獅子狗事件之後無食過
唔係因為要杯葛藍店 唔係怕比人影大頭
而係因為唔想比錢啲自己睇唔起嘅人賺

批鬥撚即刻縮返晒入老母個閪度

好掛住樓主

咁我地使唔使記埋你係連燈史官呀

一日到黑係到開膠post

不過都唔會食扑野家
咁撚快就唔記得佢炒人？

屌你老尾又真係on9

知又點？屌你老母

新潮文

本身想block 見佢自爆+弱智就算

屌你啦
大家罷緊食吉野家
你仲走去食

篇文咁熟口面

錯誤一:食藍店
錯誤二:使用八達通

最後想問

是咪on9?

樓主文筆好能正

笑能左

我屌你老母 全家仆街死

仆X

Yes yes yo ，做乜好，冇野做不如扑柒呢隻五毛狗。
Wo
Yes yes yo ， 做乜好，冇野做記住不推文 wo woo

...

咪上熱門

垃圾

好難唔支持

笑撚死

真黃:核彈都唔割 影大頭我就割

垃圾狗食垃圾都上熱門 連登係咪真係咁多弱智

jm9

支持手足！

花式割席

所以？

唔講我仲以為睇緊以前qoozq啲日記

支持樓主

支持 良心會員

元氣留比我
想食左好耐
仲有吉邊 稻香打邊爐都好想食 無限蝦
食左幾個月黃店
食下藍店冇乜野既
當係佢執粒前送佢一程喇
食藍店既都可以係黃既
食完會有手足感化我變做黃絲

冇人想知

上熱門

成篇垃圾都期待緊係咪有方法唔洗錢食定係點
點知最後真係一條on9喺度懶風趣廢up
拉佢老母啦

係咪想鬥老屎忽?

巴打當年高登成日直播靈探,

冇撚用架啦 點都唔會多返人食

，

可能佢連賭撚係邊個都唔知。。。

ban

你係咪覺得識多少少依啲嘢好自豪

so ? 出埋啲無腦 post 就唔駛屌 ?

好

窮？收皮睇我名先

你老母比狗屌完生鳩咗你出黎真可憐

食黃店未必係革命英雄，但食藍店一定非同路人，講緊將抗爭融入生活當中

唔推點俾多d好似你咁既傻仔見到呀
傻仔

我一早入左黎
洗乜勞煩你

下次去邊間？

毒撚乜柒都無
咪搵d最撚無關痛癢嘅野黎自豪

坐監坐到傻撚左?

好型

等佢自己推啦On9

你去完探險都仲出返嚟......
仲要變咗......

做乜鳩

我真係唔撚識wo,
咁我一定係新會然啦,
你老Num幾多呀?3萬幾?
多我成3萬,肯定好資深啦

做埋D on9野就係要屌,連你都屌撚埋

做得好 而家無食藍店自由？

cls

仲未自殺？

高汁

又唔係既 不過話要影相記錄

自由鬥士

食又比人屌，影大頭叫人唔好食又屌

花式割蓆

五毛
拉

閱

藍絲都唔係100%暴力啦咁講

理性分析小心比人插

你食關我撚事

走呀 好快比人話你唔夠黃/暗底藍

樓主曲到直
留返啲錢俾香港人做基金，班on9咁撚樣不思進取
抗多一年都唔成功。
班人硬唔受、軟唔受、曲到直又理解唔到

班影相撚快啲出嚟打飛機啦

射到一地都係 以為自己再世孔明

講真組隊食少少野然後拖慢鳩坐仲有無人玩?

lai

嗚嗚屎你都食

影人大頭果幾個，落手落腳去門口影人
比人屌係鬼又屌佢分化，咁又公平咩
人地就諗左個方法令大家都唔幫襯藍店，淨係識屌人影大頭，永遠無提出建議點去令大家罷食藍店

我都識好多勇武間唔中都會食吓藍店買吓360
咁人哋係有飲食自由㗎嘛，食吓嘢都要比你批鬥？
邊個話勇武唔可以食富臨？

#35419就認老屎忽就收下皮先啦

去吉嘢家和你坐

正 今日跟食評

拉
無飯開唔撚識煮公仔面？
屌你老母 真係要平既食譚仔唔撚好
起左你底 成撚日開埋曬啲低能post

戇撚鳩邏輯

咁又點有咩關係？

善用不推文

去左食元氣下午茶未
我今日都想搭港鐵用八達通了
但仲未突破到心理關口

根本你係黃就唔會食撚得落藍店既野
講乜撚藍店都有黃姐
曬鳩氣喇

林生都食一風堂啦傻鳩

會去台灣食

on9

高質po一定要推

都係吉野家啲牛肉飯好味啲